# Задание
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы.

## Требования к базе данных
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя и оценки за этот предмет.

## Вариант 19
Задача приложения — вывести ФИО, предметы и оценки студента с наихудшей успеваемостью.
